［有歌聽］［不撤 不退 不散］〈抗〉（原：Kong）

不撤 不退 不散
—————————————————

—————————————————
原曲：〈Kong〉
原唱：側田
原詞：林夕
作曲：側田、雷頌德
—————————————————
〈抗〉
主唱：LbTommy
改詞：可魚
剪接：港豬
—————————————————
我 我沒有害過人
只想修改我有權問
你 太任性惹不忿
為甚麼這香城會被困

若照理講也犯罪 無用再苦等講幾句
誰憑義氣 將性命也豁出去
若你引起畏懼 全是傲慢不對
你要推 離棄世界亦要推

齊反遣送中國 哪會怕受重傷
金鐘都欠缺供氧 也是個傳奇狂想
縱是強硬清場
都不需針對 人身鳴槍
子彈一送上 一粒粒對背影轟響 轟響了哀殤

就算上街百萬人 無礙你偏執硬推行
毫無道理 天與地也同不忿
就算我怕煙熏 仍自願未抖震
夠決心 越重創我越勇敢

齊反遣送中國 哪會怕受重傷
金鐘都欠缺供氧 也是個傳奇狂想
縱是強硬清場
都不需針對 人身鳴槍
子彈一送上 一粒粒對背影轟響 轟響了哀殤

不撤 不退 不散 今天要撞碎高牆
這縱是妄想 憑一口氣給舉世景仰
我有我夢與想 多艱辛也想衝上
這份勇傳奇無雙

縱是強硬清場
都不需針對 人身鳴槍
子彈一送上 一粒粒對背影轟響

苦命人 不忍小市 變做他鄉

正呀！

621見

唱哂成首 最尾嗰句 嗚呀

碧巴

我 我沒有害過人
只想修改我有權問
你 太任性欠公允
造就今天街頭滿淚印

任你要拉要砌罪 無用再苦等多幾句
誰憑義氣 將性命也豁出去
若你引起畏懼 全是傲慢不對
你強推 離棄世界亦要推

齊反遣送中國 哪怕會受重傷
金鐘都欠缺供氧 試煉這傳奇狂想
縱是強硬清場
針鋒相對 頭肩接槍
煙彈一再上 一槍槍往耳邊轟響 轟響了哀殤

二度上街百萬人 無礙你孤執硬推行
毫無道理 天怨地憫人激憤
就算我怕煙熏 仍立定未抖震
夠決心 愈重創我越勇敢

齊反擊送中案 哪怕再受重傷
黑警的過火真相 創造百萬人回響
縱遇強硬清場
艱守堅壘 迎風接槍
子彈不怕上 一槍槍對背影轟響 轟響了哀殤

不撤 不退 不散 一擊要盡碎高牆
這縱是妄想 憑一口氣給舉世景仰
我有我夢與想 多艱辛也想衝上
這份勇傳奇無雙

再遇強硬清場
千兵擁上 群槍四響
子彈風雨降 一槍槍以赤身驅擋

苦命人 不甘家國 變做他鄉

我 我沒有害過人
只想修改我有權問
你 太任性欠公允
造就今天街頭滿淚印

任你要拉要砌罪 無用再苦等多幾句
寧憑義氣 將性命也豁出去
若你引起畏懼 全是傲慢不對
你強推 離棄世界亦要推

齊反遣送中國 哪怕會受重傷
金鐘都欠缺供氧 試煉這傳奇狂想
縱是強硬清場
管針鋒相對 頭肩接槍
煙彈一再上 一槍槍往耳邊轟響 轟響了哀殤

二度上街百萬人 無礙你孤執硬推行
毫無道理 天怨地憫人激憤
就算我怕煙熏 仍立定未抖震
夠決心 愈重創我越勇敢

齊反擊送中案 哪怕再受重傷
黑警的過火真相 創造百萬人回響
縱遇強硬清場
都艱守堅壘 迎風接槍
子彈不怕上 一槍槍對背影轟響 轟響了哀殤

不撤 不退 不散 一擊要盡碎高牆
這縱是妄想 憑一口氣給舉世景仰
我有我夢與想 多艱辛也想衝上
這份勇傳奇無雙

再遇強硬清場
千兵擁上 群槍四響
子彈風雨降 一槍槍以赤身驅擋

苦命人 不甘家國 變做他鄉

推

不撒 不退 不散

巴打個名

真心正

巴打直頭改編咗少少曲

少少

留名

正呀！推！

正評

push

犯罪換有罪會自然d

連仔好快手

理得你和理非定勇武派，總之就上街!

高汁

好

正

正啊，推

聽日見

誰憑義氣 將性命也豁出去
又迫人喊..

Jeng

屌襟錯負皮 點解襟錯重未有改

不撤 不退 不散 一擊要盡碎高牆
這縱是妄想 憑一口氣給舉世景仰
我有我夢與想 多艱辛也想衝上
這份勇傳奇無雙

呢段好正!

最後

不撤 不退 不散 嗰度起咗雞皮，聽到想喊

正啊
睇到起晒雞皮

跟住唱左兩句已經想喊

睇到最尾 真係眼濕濕

Thanks

好撚正

睇到係咁喊

留名好撚正

好正

高質

喊咗

雞皮已起

lm

好聽
一路聽一路諗...點解香港變成咁

已喊

苦命人

不得了，好正

嗚啊

側田！！！

好難聽 換另一個唱ok?

Push

推到原唱出黎

不撤不退不散

整喊人

首歌唔錯

唱功把聲差d 但唱出黎有feel同剪得好靚 詞都好貼切，推!
只係唔想我地出生既國家變做他鄉點解會咁難

多謝你地

Lm

最後兩句

係大家嘅心聲
神曲啊嗚嗚嗚

不撤 不退 不散

喊了

支持支持

諗咗陣改唔改埋
但見唔返原詞就唔叫改歌啦

高質，聽到好心酸

不撤不退不散

苦命人不忍小市變做他鄉

完全講中心聲

聽得出好有感情咁唱
已幫樓主share出去

多謝巴打先
因為事出都幾突然，所以冇做到真係由零改起
希望以後唔會再搞成咁

突然咁多人
主唱同我會繼續努力
希望各位香港人都記住初衷
不撤！不散！

最後個Shot...
多謝烈士

尾果幾段好正

聽到最後嗰句

齊返遣送支那

咸左

唔明點解漏咗眼淚呀

聽到毛管戙

苦命人 不忍小市 變做他鄉

香港加油

聽日全部同我出黎

推
想聽返側田唱 佢果種哀傷..

唱大家既心聲，聽到流淚

頂，毛管棟，巴打好波

最後果句將成首歌昇華

歌詞好悲壯

歌詞好正 但唱好似唔夠激

Pish

[621]人數與行動的關係

聽日見，誓要討回公道

好感動

好好聽， pish
hk加油

聽到喊咗

音樂文宣

淨係睇歌詞都覺得有聲

當銳氣漸退。
聞此曲，尋回初心。
烈士永存吾心。
永存

聽到眼濕濕🥺

港豬

推到更多人聽

pish

Mv 同歌詞都完美
但唱果個唔夠有feel

士氣歌

個日睇佢concert 聽到呢首 個句子彈不怕上 一級級上塔尖欣賞 都諗起612

推到置頂

呢首好

推到取代今天我

推番上水先

我冇野講

我冇野講
我唔開電話
我要見律師
我要打電話